呢個係我一個的士朋友，對大家o既呼籲

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

大大力幫你推

的士佬connect

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

俾佢去打散嘅時候要搵嘢留低做抵押啊
唔係走撚咗無仇報

罷工

㩒錯咗負評sorry

咁易上熱門嘅咩依家
10個回覆都冇喎屌
原來唔使推post都得

推

幫你推

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

push

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

多謝的士大哥

呢個時候委任證就可以大派用場